馮翁話繼續日日插7.21就得

1.要警察交出黑社會。
2.將建制派同警察黑社會暴力捆綁，不斷進攻呢個死穴。

打boss要打死穴，不要只顧支線任務。

根本就係

你見佢完全唔敢回應，冷處理

721

Who is 馮翁, 馮同學?

721 官警黑元朗恐襲

726 張建宗向市民道歉 及 警察屌張建宗

811 張建宗對警隊的專業表現和克制，予以充分肯定和全力支持。
他指，反送中 已停止，近日的暴力行為，明顯偏離最初原則。 (但對 721 官警黑元朗恐襲 隻字不提)

大家完全忘記了721 官警黑元朗恐襲 係激起最大民憤嘅原因，大量中立撚都醒哂，呢個核彈政府係無得拆的，所以今個星期開始拉返大家去Focus 反送中 。

我明白5大訴求 缺一不可，但呢家要先用 「721 官警黑元朗恐襲」 打破缺口。

「政府死穴，無法拆解的政治核彈」

721 官警黑元朗恐襲

726 張建宗向市民道歉 及 警察屌張建宗

811 張建宗對警隊的專業表現和克制，予以充分肯定和全力支持。
他指，反送中 已停止，近日的暴力行為，明顯偏離最初原則。 (但對 721 官警黑元朗恐襲 隻字不提)

大家完全忘記了721 官警黑元朗恐襲 係激起最大民憤嘅原因，大量中立撚都醒哂，呢個核彈政府係無得拆的，所以今個星期開始拉返大家去Focus 反送中 。

我明白5大訴求 缺一不可，但呢家要先用 「721 官警黑元朗恐襲」 打破缺口。

推